Теоретичні питання

    Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?

Завдання

Реалізувати функцію підсвічування клавіш. Завдання має бути виконане на чистому Javascript без використання бібліотек типу jQuery або React.
Технічні вимоги:

    У файлі index.html лежить розмітка для кнопок.
    Кожна кнопка містить назву клавіші на клавіатурі
    Після натискання вказаних клавіш - та кнопка, на якій написана ця літера, повинна фарбуватися в синій колір. При цьому якщо якась інша літера вже раніше була пофарбована в синій колір - вона стає чорною. Наприклад за натисканням Enter перша кнопка забарвлюється у синій колір. Далі, користувач натискає S, і кнопка S забарвлюється в синій колір, а кнопка Enter знову стає чорною.

Література: